有冇人係冇咩大志 求其有分萬零蚊既工住公屋唔結婚就算

屌 我慢慢就變緊呢種人 覺得等緊死